在众多观众的要求下，乐队演奏了他们最著名的歌曲之一——《L字》的主题曲——作为返场曲目。 贝蒂假日秀震撼华盛顿|Kaela Roeder | 2021年12月10日|华盛顿刀锋 
 卡曾巴赫对这一消息感到如释重负，但他对华莱士将有机会再来一次感到不满。 罗伯特·f·肯尼迪如何影响他的哥哥对民权的回应|帕特里夏·沙利文| 2021年8月11日|时间 
 再来一次，联盟目前有四支球队进入美联社前十——在本赛季之前，这是自1987年以来的第一次——包括前五的三支球队。 今年的十大球星有很大的潜力，Josh Planos, 2021年3月3日 
 如果你今天被困在里面，没有享受它，我们这周末有一些加演。 下午更新:一个愉快的12月周末，然后下周开始一场暴风雨|伊恩·利文斯顿| 2020年12月11日|华盛顿邮报 
 观众大声表示赞同，但在再唱一遍后开始散去。 堆叠:击中音符与奥尔曼兄弟乐队|Grover Lewis | 2014年3月15日|每日野兽 
 乐队安可了一首《鞭笞柱》(whip Post)，但演奏到一半时，观众们忙着向出口涌去。 堆叠:击中音符与奥尔曼兄弟乐队|Grover Lewis | 2014年3月15日|每日野兽 
 她用简短的、跺脚的返场曲《我感觉地球在动》(I Feel the Earth Move)证明了她也能有点摇滚。 《美丽:卡罗尔·金音乐剧》评论:一些不和谐的音符，但该死的伟大歌曲|丹尼尔·格罗斯| 2014年1月13日|每日野兽 
 当乐队在一阵光线和色彩中演奏《年轻的血液》(Young Blood)作为返场曲目时，整个屋子爆发了。 The Naked and Famous，新西兰合成流行五重奏，Is Here to Make You Happy Melissa Leon | 2013年11月1日|DAILY BEAST 
 这就好像斯迈列夫斯基敲着自己的书要求再来一次。 Goce Smilevski的《弗洛伊德的妹妹》|Lauren Elkin | 2013年1月11日|DAILY BEAST 
 我原以为我们要再来一场演出，但喧闹声渐渐平息，到了午夜，一切归于平静。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 两河交汇之处，美景荟萃之处再来一次。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 《法国人的坟墓》和《黑貂帽的仆人》40。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 这是一种可以免除疾病的特殊物质，是一种显而易见的奇迹。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 在《格里永》(Le Grillon)中，这是每个要求返场的要求的恰当结局，而且它从来都能带来一个。 真正的拉丁区|F。 伯克利史密斯